痴線！點解仲會有人自己一個番屋企

無錯個個就係我朋友

代Po

我係今日係元朗比2個廢佬打嘅細佬
出呢個Po係想多謝救咗我嘅FA哥哥

事源呢 因為行街行太夜啦
之後我自己一個行返屋企
買完嘢飲之後
無啦啦比兩個廢佬追住打
打咗幾拳
個頭有D暈暈地
好彩有個FA哥哥係對面馬路跑過嚟捉住我走
如果唔係我可能唔只係爛眼鏡
可能入咗醫院

多謝你FA哥哥

仲有記住唔好自己一個返屋企ar

3點尖沙咀見啊

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推十連 1

二推

三推

四推

五推 多謝手足

帶刀啦

六推 要表揚

7推

八推 尖咀見

個fa咁夜仲係到

九推 fa真漢子

十推啦

香港未沉淪
多得一班勇敢同出力GE年輕人

講到呢點
我呢啲廢老好漸愧
力又出唔到 錢又無幾多
最多係出下聲打開口牌

記得唔好落單自己一個！！！！！

自己1個唔緊要 但唔好掛住睇電話

希望個哥哥睇到